痴撚線？ 坐4年

【最新】前年內地男子付國豪於機場遇襲案，三名被告暴動等罪成判囚4年3個月至5年半

五年半

.......

善意提醒

內有樓主罪証

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問有村架純bb豬(狗隻#14965)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

有左港式法治廢事晒時間上訴了

無畏無懼

其實點查到

無線影晒

what the fuck!

打人就唔啱，但判重咗啲

打個支那蝗特别重

打國安判6年
斬人判3個月

Ching....

連儂隧道斬人案 斬到腸穿肚爛 坐45個月 被讚情操高尚
機場襲擊付國豪 Hi花少少 被告暴動 坐4-5年
屌你老母香港極權法庭

講真殺人都係坐多小小

玻璃人

仲要未計斬完人走佬

痴撚線

冇撚野呀

插到人入ICU都冇咁重

真係判幾多隨心，根本無標準

打狗都要睇主人

不 係起碼最高既一半

吓吓都判咁重，即係叫人以後打藍屍狗要落重手打鳩死佢，唔死都重傷，咁先坐得抵

用暴動罪已經好痴線

太遲啦而家先知
個陣都講哂冇人理

艾爾迪亞人喺收容區得罪馬萊人 要送去樂園

蒙古五等人分級制度
你而家打中支那一等人主子，身為五等人嘅真香港人一定會比三等港共走狗重判

如果重有

cls

暴動都唔洗坐4年？

屌 公眾地方打膠 洗鬼咁耐

根本唔成立暴動 最多咪傷人

你都戇鳩 呢啲有得講抵唔抵嘅咩 打得傷咪俾佢搵位入高刑罰嗰啲囉 同埋你咁講最好你都會做埋唔好淨係點人做

法治？
法式三文治仲有用啲起碼食得飽。

冷氣軍師又贏

戇撚鳩

暴動已經係好高個啲了 除非你殺左佢

我意思係佢溝埋其他罪

咁你去做法官啦

個陣成日有人提手腳/關節，咪下下頭

而家接近無準則

係 等你去

咁樣在機場禁錮及虐待人
香港聲譽及國際形象被徹底敗壞
坐幾耐監 都彌補唔到

呢家邊個做都得啦 聽order判既姐

你老母死左有幾多條骨執?

香港狗官

無一個係無辜

間接話你知得罪大陸既後果

push

因為啲咩事而香港聲譽同國際形象被徹底敗壞同變逃犯天堂大家都好清楚
做五毛做到你咁撚蠢

馬道立你含撚啦

話時話有冇人話椰子呢排點

我唔明點解一個係暴動一個係普通襲擊

暴動其實已經唔合理
又無財物損失 成個機場無野損毀
最多都你告傷人 咁多個傷一個仲可以做9upper
香港人太善良

斬人只要斬唔死都無判得咁重
咁係咪鼓勵人一係就唔好做 一做就要重手d

暴徒的下場，著草或入冊，精明的連仔，當然網上睇好戲

我當然很清楚
我問過好多外國人
佢哋都話係因為
好多暴徒四處
堵路 放火 傷人 破壞 甚至殺人
所以唔敢來香港

果時有人屌記者加拉走鏡頭
點知條友比人圍

好啦 而家受翻哂 正on9

你誤會左中國人係外國人

Ching 直接block左佢等佢單機上連登啦 唔好曬氣

幫推

我都問過好多人

怕被任意拘捕驚左唔黎香港
甚至唔批准入境
仲有組織隨意綁架 殺人
所以唔敢黎香港

似乎國安法幾有效
連在港美宿舍賣樓都要經中國批准

因為付國豪係國安官員

西方記者 英文傳媒
都係咁講
你自己睇下

好心一開波就打死佢啦
打唔死佢自己仲要坐4年
打死條友無咁撚嬲

支那狗有高尚情操呀

打人失民心，外國點睇我哋？
文宣兜唔到啦
支持打不還手，俾人知我哋係和平非暴力

打左唔應該打既人

咪咁 鍵盤好難打到人重傷

當然啦 物以類聚
我識嗰啲係財務自由的
國際旅客和商家
都被暴徒嚇怕

你問嗰啲全部都係和你一夥
被人蒙蔽 參與暴亂的窮撚和懵撚
犯法當然怕被人拉

又係呢D廢老5毛言論.

打死坐終身
咪撚鳩up害死人

正常
成王敗寇

咁諗你會開心d就照咁諗

手Joke 好嬲好嬲 上Twitter 香港冇啦快啲移民 食多啲黃店

係啦係啦
坐五年半最無辜

你啲朋友係咪好過美國 英國 日本 加拿大 澳洲議員？

佢地都話怕比人拉bo

相反係8月示威佢都有參加示威bo?

你啲財務自由fd唔太掟bo

block左面條死五毛啦

走啦左膠，屌你老母

香港暴動法本身就係 on9
襲警都係頂多半年
傷人都係以幾星期起跳, 嚴重傷人都只係45個月
反而乜叉都無做過, 只係參加反政府示威
只要一定性為"暴動", 就最少3年起跳

影晒啦

稍微留意下其他國家嘅新聞就知香港亂嘅原因係咩
你黎香港做生意又唔係大陸人會冇神神比人打? 十足十藍絲口語

馬雲報當西方記者
你係真on9定點

發誓一定要喺海外殺死中共黨員
共匪命賤過屎

冷氣軍師

我仆佢個街 屌

好慘……出返嚟都無人記得佢地為香港挺身而出

重撚到

所以千祈唔好私了無線記者
千祈唔好

好橙

全世界啲政棍（包括港 英美日加澳）
都係為了自己的政治利益 而去𠱓鳩人
係你地啲傻仔先信
加泰事件 美國幾個月暴亂及暴徒闖入議會
佢哋聲都唔出一句啦

示威者覺得記者係自己友
但記者覺得自己係中立

呢個就期望既差距

『全世界』啲政棍
但就永遠唔會包括中國

人地就政棍 你啲朋友就係好人？

你啲朋友咪又係同你一鍋

掂幾下就五年DKLM

青年比個大陸老 刀傷腸流出來 都判輕

痴撚線逼害到

人治下
判10年都有可能

好似係統治者嘅國安黎喎

打狗都要睇主人，你估姓付嘅係普通藍絲咩

誤殺都好似咁上下， CLS

賺左

暴你老母動

THIS IS WAR

斬人判3個月
綁幾條繩判5年
橫惦都係坐，以後識揀，如果有以後

中史堂冇教過四等人制？
支納人>色目人>舐共人>黃人

所以斬人著數d

傷人17可判終身

唉

如果殺咗條友, 應該判幾耐

用車撞死人都係7個月， 打幾拳要坐4年

唔岩就要打
我地都係民主下嘅執行者

咁你出黎俾我打之後唔好拉我。五毛block

推

2021喇
著唔著數唔係睇用咩方法
係睇受襲對象同施襲者身份

人地想殺哂你黃絲，你咪慢慢相信香港法治會執行正義

藍絲覺得係黑記

點解咁都影到又捉到

明屈
根本同支那一樣咁黑暗

咁補充一下:
黃絲覺得記者係自己友
藍屍覺得記者係幫黃絲
記者覺得自己係中立

三個parties , 黃絲好似最戇鳩

黑獄斷腸 手足保重好

正是 要上訴刑期 死狗官

黃絲斬人 佢會判你個謀殺 坐你大世都有份

香港司法含撚啦

驚？

成王敗寇 你輸咗就要跟人哋規則玩㗎啦

香港國際機場
咁梗係有勁嘅鏡頭㗎

殺咗人個個未坐(無心情)

的確係 比個鏡頭係隔離影住你犯法

那來的勇氣

唔滿意咪又上網好嬲好嬲

SCMP?get tf outta here
This is really the best you got?

上訴嘅話會唔會加刑

你又點做呢？

全支那啲黨員（包括江 習定唔知乜撚派）
都係為了自己的利益 而去𠱓鳩人
係支那啲傻仔先信

食黃店

私了唔洗負責任？

屌

江 習唔係政棍 他們是偉大政治家

誤殺都冇咁重.

小啦

一定咩都無做過啦

犯法就係犯法，除非

你啱
因為無打9你

哦 係咪要驚？

女村長依家坐緊另一單四年幾，呢單又四年幾，咪要住成8年？

因為對方係支那人，未來都係涉及支那人就重判。分分鐘支那人強姦香港良家婦女仲可以反告個香港人

唉屌

你老母生你出嚟就唔啱
你老竇應該射你落牆

毛先係偉大政治家 奶日本人奶到出神入化 唔似習近平要奶Putin咁廢

俾我係毛一早斬撚咗江同習仲勛個頭 掉撚晒假

嗰日cctoy水咗幾多人出去。

我又噉睇，嗰個行動cctoy水咗幾多人出去，宜家手足就坐監cctoy就嘆暖氣，手足，入到去記得冚多張被啊

dklm

果然諗野一樣